其實輸咗咪輸咗囉，唔認輸就唔係輸？

真心，e家真係開始步入佔中後期...

點會係輸，係 贏到開巷

連登：一睇就知中共好驚 急到瀨屎 所以先咁癲

我地就贏

咁認咗輸代表咩？

其實贏左咪贏左囉，唔同你講贏就唔係贏？

一係就接受現實繼續生活
一係唔接受就諗方法移民

移民啦，最好既辦法

捉一個都叫輸架啦
係呀輸左呀
吊你老母

依個時勢做得公務員就等同接受現實
上左車供緊樓果班都接受現實繼續返工供樓
無料移民果班都被迫接受現實
其實得番有錢佬同有資格移民果班有得選擇

香港由回歸後有贏過咩

咪就係

你97前就預咗啦

留名 樓主比人屌失敗撚
兒登仔:我撚到班狗企左成日

你同緊支那講？

失敗撚五毛

靚畫面 = 被補 > 上庭 > 一班人陪伴送入冊車

手足被捕只係靚畫面？
你就五毛,收皮啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

不如咁問
幾時贏過？

邊個講事實就變放負撚比人屌
成班手足活「在自己的世界裏」
你覺得咁落去會贏到？

五毛就快無糧出

算喇 兒登仔好中意覺得係上方緊架一直都
希望香港變新疆 一齊迎接佢喇

連登仔最鍾意精神勝利打飛機

你唔敢拎起支槍繼續射就真係輸喇

Blocked

老實講
大家覺得香港人仲可以做咩先？
經濟攬炒？支共宜家講到明寧願政權穩定 都唔要經濟

從一開始都無話要贏
但要攬埋一齊輸咋嘛

攬炒冇贏家，有乜問題

你老母就輸到賣身去支那做雞啦

台灣搞咗40年

中共講既野你都信

今日focus根本唔係國安法
仲有國安法直頭override咗立會佢
阻立會阻淋病都冇用
所以先要做其他嘢

佢之前啲post正常㗎
應該俾無力感搞到痴咗綫咋

如果一直以黎係以攬炒為目標既話其實係蠃左

我要攬炒

台灣 韓國 蘇聯
黑暗過香港幾百倍都無放棄

losing every battle and losing the war

又喺度放風搞失敗主義

peter哥入埋黎就知咩事

同支那人有咩分別

拉

22
柑桔檸蜜
• 21m
我地無輸到，唔使喺到帶風向喇五毛
每一次行動，手足被捕，我地都有好靚嘅畫面
同我推上Twitter 打國際戰線！
廢post拉得！

唯有行返和平路線 認真

未贏，要支共俾國際制裁先，依家股票樓價仲未死

打飛機黎講兒燈世界第一

連登多左咁人出post搵食既?....
但呢度痳痳地, 其他討論區易D 搵食

成日話贏贏贏，都唔知贏左啲乜，盲推士氣，連現實狀況都搞唔清，仲一味話海外建軍，語無倫次。
寧願比人屌我失敗主義，我都唔撚想跟歪風

做乜鳩講講吓講咩cct

仲要有兩隻五毛同你圍爐

哲學

屌你老母
宜家打緊中共仲講佔中後期
呢次中共急到要國安法黎結束一國一制係呢場運動最大既成就

咪撚成日用2014黎比 根本冇得比

琴晚已經有人開po講過班少數派已經入咗去
根本咗唔到開會
所以先要再諗下今日行動做乜
其實喺「阻立會」上 根本無人唔認輸

我覺得你特登開個post出黎話人唔認輸咪仲on9

閱

對住豬籠車唱榮光好感動

咁我走先

成班垃圾

因為唔係輸咗囉咁簡單
依家成場運動完咗啦咩
依家先係開始

如果5.27失敗 有plan B

係呀, 呢排多左好多

同一句說話半年前已經聽過
你收皮啦

明明星期日士氣咁好
人地黑警有炮架
唔係諗住硬碰硬贏到呀
宜家就係等國際同清算

輸唔怕，唔好送頭

呢個post引曬樓主口中班人出嚟

本身抗爭就係理想主義嘅嘢啦
有朝一日搞到新疆咁絕對唔出奇
雖然明知好大機會會變一國一制
都要呃住自己抗爭係有用嘅

好嬲好嬲，不過要返工

又失敗主義？

贏左D咩？

一兩日姐
說好的長期抗爭呢

講講下又賴落公務員度

國際關注
Bno準備平權
美國準備出兵

呢句真

佢無講 直頭做埋出黎啦 佢明知美國一定會制裁 佢都照推國安法

清，你真心定假膠啊

哩D真係贏緊嘅
但今朝行動輸就要認輸
話咩引狗罰企根本呃埋自己

換個講法
手足唔被捕 點會有靚畫面
手足既價值=被捕=靚畫面=打國際線

成場運動啲目標都只係搏bno平權等大部分人有得走
依家就嚟達成
贏咗㗎啦

岩ar, 輸咪輸囉
最緊要連同埋對家一齊輸先好玩
btw, 有無聽過輸少當贏？

邊有輸 唔係不嬲都想攬炒㗎咩

其實中共會一齊死既先係攬炒，得自己死佢唔死既係自殺

其實poly之後已經大勢已去，係連登唔肯認清事實
之後剩底既餘黨根本做唔起
所以根本就得返欖炒呢條路

咁咪即係攬炒，咪即係贏

個啲什麼屠龍小隊 咩831小隊 去哂邊

根本街頭抗爭只可以係短期行動
迫唔到政府妥協就要搵第2啲方法㗎啦

一早輸撚左啦

民主派：贏頭贏尾
自決派：輸頭輸尾
本土派：贏頭輸尾
焦土派：輸頭贏尾(?)